# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Open Boat Projects
# This file is distributed under the same license as the Yachta PCB SOP
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yachta PCB SOP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-11 08:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../procedure/functional_test.rst:2 ad4b88ade2794e4e88865166d134d0f4
#, fuzzy
msgid "Functional Test (FCT)"
msgstr "功能测试（FCT）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:4 0256f30879234944a68c4f8bbcb7bf07
#, fuzzy
msgid "Connect fixture (bed‑of‑nails/connectors); run defined scripts"
msgstr "连接固定装置（钉床/连接器）；运行定义的脚本"

#: ../../procedure/functional_test.rst:5 6ec1e160b00b45f59e4bc2c328f7a6d0
#, fuzzy
msgid "Typical coverage:"
msgstr "典型覆盖范围："

#: ../../procedure/functional_test.rst:6 a8fec02904ad49a1a50113456c10874d
#, fuzzy
msgid "Current consumption in run/standby"
msgstr "运行/待机时的电流消耗"

#: ../../procedure/functional_test.rst:7 3628506af8a94691983c42cef5dd7a3b
#, fuzzy
msgid "Digital I/O, pull‑ups/downs"
msgstr "数字 I/O，上拉/下拉"

#: ../../procedure/functional_test.rst:8 c97c0e82d8fa4bb2b51cba7398528631
#, fuzzy
msgid "Analog paths (ADC/DAC linearity, references)"
msgstr "模拟路径（ADC/DAC线性度、参考）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:9 77981ec322d14842986a14005cf2833e
#, fuzzy
msgid "Communications (Wi‑Fi)"
msgstr "通讯（Wi-Fi）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:10 e0014a3b6c6a4245bb214efae40a4a35
#, fuzzy
msgid "Sensors/actuators simulated or attached"
msgstr "模拟或连接的传感器/执行器"

#: ../../procedure/functional_test.rst:11 e4ef44e73772447f9ba6bbeecabba975
#, fuzzy
msgid "Memories (EEPROM/Flash/RAM) read/write"
msgstr "存储器（EEPROM/Flash/RAM）读/写"

#: ../../procedure/functional_test.rst:12 fa0082ebad504c018a4ff2459271217b
#, fuzzy
msgid "Safety features (watchdog, brown‑out)"
msgstr "安全功能（看门狗、掉电）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:13 42276fdd7fe14b52891d8ece4685e07f
#, fuzzy
msgid "Limits and pass/fail per test instruction"
msgstr "根据测试指令的限制和通过/失败"

#: ../../procedure/functional_test.rst:14 aa7df5b1c0e94fdd87364a618bffaa4e
#, fuzzy
msgid "Auto‑attach test results to SN and archive (Form F1, add log)"
msgstr "自动将测试结果附加到 SN 并存档（表格 F1，添加日志）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:17 7d890ea759484c2d985e81da16e669a5
#, fuzzy
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: ../../procedure/functional_test.rst:19 1d3c8112dfe14d3cb4476cba3413be62
#, fuzzy
msgid "Thermometer for measuring room temperature"
msgstr "测量室温的温度计"

#: ../../procedure/functional_test.rst:20 b60681870e8c434a8b03584e690aac55
#, fuzzy
msgid "Cube magnet for wind direktion sensor test"
msgstr "用于风向传感器测试的立方体磁铁"

#: ../../procedure/functional_test.rst:21 5b02dee8e7c64b83adecdeafce305f58
#, fuzzy
msgid "Cylinder magnet for wind speed sesnsor test"
msgstr "用于风速传感器测试的圆柱形磁铁"

#: ../../procedure/functional_test.rst:22 faf103ec0fc8403dbde61a965acb3cc8
#, fuzzy
msgid "Protection cover with marked positions for magnets"
msgstr "带有标记磁铁位置的保护盖"

#: ../../procedure/functional_test.rst:23 b3fff6d08f4f4ce6917dfae4cd5426f1
#, fuzzy
msgid "Actual Chrome web browser on PC"
msgstr "PC 上的实际 Chrome 网络浏览器"

#: ../../procedure/functional_test.rst:24 47a74ce589404929a966211f5ad6f8dd
#, fuzzy
msgid "Same equipment as before"
msgstr "与以前相同的设备"

#: ../../procedure/functional_test.rst:27 4b0c9929adb64a1e945415bcba66d844
#, fuzzy
msgid "Test conditions"
msgstr "测试条件"

#: ../../procedure/functional_test.rst:29 b00506866e5b43e995ab2277ee6ca9ca
#, fuzzy
msgid "Successfully completed flash procedure"
msgstr "成功完成刷写程序"

#: ../../procedure/functional_test.rst:30 bbe90e396b8a43439972b96a12a554a7
#, fuzzy
msgid "WiFi login in MyBoat"
msgstr "MyBoat 中的 WiFi 登录"

#: ../../procedure/functional_test.rst:31 6a7d7ec1a07f465b98f2b73b17f68c91
#, fuzzy
msgid "Same elektrical conditions as before"
msgstr "电气条件与以前相同"

#: ../../procedure/functional_test.rst:32 3a760a3c7f1b45528fcf1edd610d6919
#, fuzzy
msgid "Set power source 12V"
msgstr "设置电源12V"

#: ../../procedure/functional_test.rst:35 23b8483be5f646aabc11e9d12b042464
#, fuzzy
msgid "Functional test procedure"
msgstr "功能测试程序"

#: ../../procedure/functional_test.rst:37 c5a8a644eada4082ae968f35af076172
#, fuzzy
msgid "**1. Attach protective cover**"
msgstr "**1. 安装保护盖**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:39 4ab2a62e611c47a1ac17aa288687c5ba
#, fuzzy
msgid ""
"**2. Opening the website with web browser: "
"`http://windsensor-0.local/devinfo`_ **"
msgstr "**2. 使用网络浏览器打开网站：`http://windsensor-0.local/devinfo`_ **"

#: ../../procedure/functional_test.rst:43 5936673562344923b6c30961c4223a60
#, fuzzy
msgid "**3. Check the firmware version**"
msgstr "**3. 检查固件版本**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:44 f90036348b90419ca910fe9f7741bd17
#, fuzzy
msgid "V1.20"
msgstr "V1.20"

#: ../../procedure/functional_test.rst:48
#: ../../procedure/functional_test.rst:76 5bade060312c41808d7a4077b7510918
#: c692c7bded4b497eb12dc180bac51560
#, fuzzy
msgid "Fig.: Web page devinfo"
msgstr "图：网页 devinfo"

#: ../../procedure/functional_test.rst:50 b8a0dad3dc1a4047a91bb4614c45c0e5
#, fuzzy
msgid ""
"**4. Check WiFi connection quality (CQ: > 90% by short distance between "
"router and PCB)**"
msgstr "**4. 检查 WiFi 连接质量（CQ：路由器与 PCB 之间短距离连接时 CQ > 90%）**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:52 c0e4ed3c613643ffae74ce0d764477d8
#, fuzzy
msgid "**5. Check realistic room temperature**"
msgstr "**5. 检查实际室温**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:53 e977a319f19d487fbd6b0eab9d5492d9
#, fuzzy
msgid "Check value **Device Temperature** app. room temperature + 10°C"
msgstr "检查值**设备温度**约为室温+10°C"

#: ../../procedure/functional_test.rst:55 f96ca82cda8244a4959a4bd103ce7909
#, fuzzy
msgid ""
"**6. Check wind direction sensor on position 1 with cube magnet (note "
"polarity)**"
msgstr "**6. 使用立方体磁铁检查位置 1 上的风向传感器（注意极性）**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:56 4177ff480d534ee69cb46676d62f2359
#, fuzzy
msgid "Check value **Wind Direction**"
msgstr "检查值**风向**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:57 8a674b2b39cb45828e0704d1808678a1
#, fuzzy
msgid "Values ​​must change by 90° for a 90° magnet change"
msgstr "磁铁旋转 90° 时，数值必须改变 90°"

#: ../../procedure/functional_test.rst:58 f49ae014fdc7428a93d60c7e042ca5a8
#, fuzzy
msgid "Angle values ​​must cover 0...360°"
msgstr "角度值必须覆盖0...360°"

#: ../../procedure/functional_test.rst:59 5e9b6e6524a44179800ea25f7bd0d2fc
#, fuzzy
msgid "Offset is uncritical"
msgstr "偏移并不重要"

#: ../../procedure/functional_test.rst:63 7b3cf72568b14a889b46bfe4570e8f7e
#, fuzzy
msgid "Fig.: Test positions on PCB"
msgstr "图：PCB 上的测试位置"

#: ../../procedure/functional_test.rst:65 65d70cf848434f15b218011ce32654a9
#, fuzzy
msgid ""
"**7. Check wind speed sensor on position 2 with cube magnet (note "
"polarity)**"
msgstr "**7. 使用立方体磁铁检查位置 2 上的风速传感器（注意极性）**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:66 de2a33537a2e410abf349916d8a881d5
#, fuzzy
msgid "Check value **Sensor 1 (Speed)**"
msgstr "检查值**传感器 1（速度）**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:67 264edc94ff954ba2a4c1788ced8932e5
#, fuzzy
msgid "Without magnet = 1"
msgstr "无磁铁=1"

#: ../../procedure/functional_test.rst:68 dcd64f08c54841bebe981c45f4adba4a
#, fuzzy
msgid "With magnet = 0"
msgstr "带磁铁 = 0"

#: ../../procedure/functional_test.rst:70 d82a5d4dd1e34db59b5637de11517eb4
#, fuzzy
msgid "**8. Access the Yachta instrument page and check**"
msgstr "**8. 进入 Yachta 仪表页面并检查**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:71 5fb13eaad25a4339b346632a705579fa
#, fuzzy
msgid "`http://windsensor-0.local/windi`_"
msgstr "`http://windsensor-0.local/windi`_"

#: ../../procedure/functional_test.rst:72 c246149affc94953ba0741bec16670dc
#, fuzzy
msgid "Pointer must move slightly"
msgstr "指针必须稍微移动"

#: ../../procedure/functional_test.rst:80 f9800f510d864717b916533012933ed6
#, fuzzy
msgid "**9. Access the JSON page and save the extract (optional)**"
msgstr "**9. 访问 JSON 页面并保存摘录（可选）**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:81 785265ba10ad4376b543c6be8a9af91d
#, fuzzy
msgid "`http://windsensor-0.local/json`_"
msgstr "`http://windsensor-0.local/json`_"

#: ../../procedure/functional_test.rst:85 c8e4bb7496b742f49b48cee856ba57dc
#, fuzzy
msgid "**10. Disconnect PCB**"
msgstr "**10. 断开 PCB**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:87 417e3782e6244134abeb1b23eb316283
#, fuzzy
msgid "**11. Label the firmware version on the PCB backside**"
msgstr "**11. 在 PCB 背面标注固件版本**"

#: ../../procedure/functional_test.rst:91 8ae1223f52af4e24a2c6b40c29f1cd53
#, fuzzy
msgid "Fig.: Firmware version"
msgstr "图：固件版本"

#: ../../procedure/functional_test.rst:94 907c3582e197404fa216b45e7add27af
#, fuzzy
msgid "Acceptance"
msgstr "验收"

#: ../../procedure/functional_test.rst:96 81c8d023f6734e95b8811a7fae115096
#, fuzzy
msgid "WiFi connection established"
msgstr "WiFi连接已建立"

#: ../../procedure/functional_test.rst:97 2a04b8e40b644bea99be49ca18ff7ed1
#, fuzzy
msgid "WiFi connection quality > 90%"
msgstr "WiFi连接质量> 90％"

#: ../../procedure/functional_test.rst:98 50efb5b5f0534c57a0505a9de7e03b10
#, fuzzy
msgid "Dispaying correct web page (error free)"
msgstr "显示正确的网页（无错误）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:99 698f7a6c2bc244eaac86d6800e3aa6a5
#, fuzzy
msgid "Correct page change"
msgstr "正确的页面更改"

#: ../../procedure/functional_test.rst:100 141591757c4c4af18abdc358f7da52ab
#, fuzzy
msgid "Page refresh < 1 s"
msgstr "页面刷新时间 < 1 秒"

#: ../../procedure/functional_test.rst:101 3aacfd9a4d3a443096eb8abfe966238f
#, fuzzy
msgid "Realistic temperature values (not perfect and with offset)"
msgstr "实际温度值（不完美且有偏移）"

#: ../../procedure/functional_test.rst:102 ec499a3dc17d4009962a3e09f8c12af8
#, fuzzy
msgid "0...360° values for wind direction sensor"
msgstr "风向传感器的值为 0...360°"

#: ../../procedure/functional_test.rst:103 248c0baf6f6c4b4c8da792b7dd52f0e8
#, fuzzy
msgid "0/1 change for wind speed sensor"
msgstr "风速传感器变化 0/1"

#: ../../procedure/functional_test.rst:104 7fd23b909a904ec28d6a82475395027d
#, fuzzy
msgid "Current consumption < 35 mA @ 12V"
msgstr "电流消耗 < 35 mA @ 12V"

#: ../../procedure/functional_test.rst:105 80b579d4f74c42f9b465b1423e2aff4a
#, fuzzy
msgid "Label for firmware version is placed"
msgstr "放置固件版本标签"

#~ msgid "Attach protective cover"
#~ msgstr "安装保护盖"

#~ msgid "Opening the website with web browser: http:\\\\windsensor1.local"
#~ msgstr "使用网络浏览器打开网站：http:\\\\windsensor1.local"

#~ msgid ""
#~ "Check WiFi connection quality (CQ: > 90% by short distance between router "
#~ "and PCB)"
#~ msgstr "检查 WiFi 连接质量（CQ：路由器与 PCB 之间的短距离 > 90%）"

#~ msgid "Go to page Informatiom (**Device Information**)"
#~ msgstr "转到页面信息（**设备信息**）"

#~ msgid "Check realistic room temperature"
#~ msgstr "检查实际室温"

#~ msgid "Disconnect PCB"
#~ msgstr "断开 PCB"

#~ msgid ""
#~ "**1. Attach protective cover** **2. Opening the website with web browser: "
#~ "http:\\\\windsensor1.local** **3. Check WiFi connection quality (CQ: > 90% "
#~ "by short distance between router and PCB)** **4. Go to page Informatiom "
#~ "(Device Information)** **5. Check realistic room temperature**"
#~ msgstr ""
#~ "**1. 安装保护盖** **2. 使用网络浏览器打开网站：http:\\\\windsensor1.local** **3. 检查 WiFi "
#~ "连接质量（CQ：路由器与 PCB 之间的短距离下 CQ > 90%）** **4. 转到页面信息（设备信息）** **5. 检查实际室温**"

#~ msgid "**8. Check current consumption < 35 mA @ 12V** **9. Disconnect PCB**"
#~ msgstr "**8. 检查电流消耗 < 35 mA @ 12V** **9. 断开 PCB**"

#~ msgid "**4. Go to page Informatiom (Device Information)**"
#~ msgstr "**4. 转到信息页面（设备信息）**"

#~ msgid "Magnet slowly rotates 360°"
#~ msgstr "磁铁缓慢旋转360°"

#~ msgid "**8. Check current consumption < 35 mA @ 12V**"
#~ msgstr "**8. 检查电流消耗 < 35 mA @ 12V**"
